今日仍然有人出街唔戴口罩

有冇搞錯

攬炒好事

啲廢老朝朝去晨運都唔帶口罩
做晨運唔帶都算啦
你上樓落樓起碼要帶返呀

今朝仲見條廢伯口罩帶係下巴
仲周圍吐啖
一句屌埋去：你唔係度荷埋屎

傻閪先戴口罩